{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023887",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011249",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 LUCE Business Hotel"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数38室であり、韓国語でのご案内が可能です。朝食バイキングはおいしく提供されており、基準人数以外の追加料金で1人様でご利用いただけます。特価予約や割引イベントの際、朝食のご利用は不可能であり、朝食時間は午前07:00から09:00までです。現地決済の際にはフロントに会員であることを知らせなければならず、会員特典は提携店ごとに異なるように適用されます。訪問客のレビューを見ると出張に利用しやすいきれいで静かなホテルだという意見が多いです。駐車場や待合室の時間、朝食や社長の親切さ、施設なども満足でしたが、トイレやシャワーの改善が必要だという意見もありました。全般的にコストパフォーマンスの良い宿だと評価されました。清潔状態が悪く、髪の毛、木片、蚊などが見つかり、洗面台の蛇口が揺れ、不快な匂いがすることがありました。しかし、窓を開けて空聴器を使うと匂いは消えると言われています。携帯電話の充電器が不良で、火災感知器も確認が必要に見えます。いくつかの客室でゴキブリや昆虫が発見されましたが、全体的にコストパフォーマンスの良い宿として評価されました。エアコンは少し弱く、付属品の清潔状態も残念ですが、全体的には大丈夫な宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何室ありますか？",
            "answer": "総客室数は38室です。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食時間は午前07:00から09:00までです。"
        },
        {
            "question": "現地決済の際には何を知らせなければなりませんか？",
            "answer": "フロントに会員であることを知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "訪問客のレビューでは、このホテルはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "訪問客のレビューでは、出張に利用しやすく、きれいで静かなホテルと評価されています。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が会員に提供されますか？",
            "answer": "会員特典は提携店ごとに異なるように適用されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何か改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "宿泊施設ではトイレやシャワーの改善が必要との意見があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔状態についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "清潔状態が悪く、髪の毛や木片、蚊が見つかるという意見があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のコストパフォーマンスはどのように評価されていますか？",
            "answer": "宿泊施設は全般的にコストパフォーマンスの良い宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "エアコンの性能はどうですか？",
            "answer": "エアコンは少し弱いですが、全体的には大丈夫な宿です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で何か問題がありましたか？",
            "answer": "宿泊施設ではゴキブリや昆虫がいくつかの客室で見つかったという意見がありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 371
    }
}